今日痾左三次屎 屎眼痛緊 你問我答

浮雲哥

Gay

你塊面好圓

朗豪坊廁所等

mon完未

a09

用個菊花玩過咩

仲係處黎

你都唔炒畀我食

送黎我屋企啦

屌你老母

屌你老濛